如果當年感冒童冇沉迷打機...

咁今年佢會幾多歲

睇緊邊套av打j